古天樂電影《掃毒2》之中環地鐵撞車

神預告

//【掃毒2】首預告殺入「中環站」 古天樂霸氣造型登場挑機華仔

《掃毒2》首條預告長約1分鐘，並開宗明義揭露故事背景，指黑客竊取了毒品調查科的毒販資料。之後鏡頭一轉，見到由劉德華飾演的富商余順天非常痛恨毒品，指他小時候見到不少癮君子因吸毒導致家破人亡，於是他出一億獎金，務求把香港頭號大毒販殺死。而有趣的是，警方指從沒有公布誰是香港最大毒犯。於是令人聯想到，這次黑客竊取毒品調查科的毒販資料是由余順天幕後指使。//

cls

古天樂好型

mtr為套戲宣傳?

古天樂

佢講煲冬瓜仲型

地鐵可以公佈車禍係協助拍戲

無劉青雲同張家輝了

去左拍科幻片

真正本土古天樂對填海華